喂 Brian 我教你8位數字金句阿

我屌你老母臭閪阿
得啦 你可以出返去

好多人問我

師傅唔好再講啦好辛苦啊